ig賣廣告個啲髮型屋信唔信得過？

小弟女友想整頭髮，有無邊間大家試過係ok架？

旺角間彩虹

剪開一個女髮型師向尖沙咀 ，介紹左俾兩個絲打
兩個都話滿意

搭單問😂有無剪男仔頭既髮型師介紹

開名啦 希望各打手全面進場

信唔過。
一黎啲效果未必係真（之前好似有個post踢爆過假相）
二黎每項服務會包裝到個名好靚 就算啲藥水真係幾靚
但講到尾都係睇手勢同經驗(姐係識唔識因應每個客既髮質去整佢個頭)
自己中過幾次伏 試過有次講話我想染紫色 佢問深定淺 我話中等 以為佢去拎色版畀我揀 點撚知佢自己調完埋位直接上咗色
最後經朋友介紹去咗屋邨髮型屋搵啲老師傅整
真係一講就明你想點整+知要點整 仲要平靚正

整開一個 每次都好滿意(我做色)
最緊要佢唔會雞啄唔斷逼人講野

呢個做色幾好 不過剪得好普通 冇乜型

i豬